隊巴迪聽都未聽過

睇左20年波 上至巴塞 下至傑志

呀叔我都聽過

開post畀人笑自己見識少

你連我都唔識 唔系見識少？

駛識你咩

樓主穩佔波台top20垃圾之位

top5

巴洛迪利就聽過

top3

top2

唔得啦，A Milik同港毒之父兩個冇得超越

戇撚鳩
Top2 係你同港父

乜鳩隊黎？

你on9完未

記撚錯左
港父同老鼠top2
你第3

咪針對啦

巴迪高

咪屈啦